【-6足球 vs MMA】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDLXIV

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

咁夜先叫春

2

Call spring

只有ryo蛇先開解到路狗

禾吊你咁早mon post....

能成為密友

大概總帶著愛

訓返先

我都叫完春 準備試下訓

想轉工

我都想

轉吧

6c 又撚我地

禾ching 你個邊幾點牙

高薪人士撚禾

9pm soon

轉 firm 牙
9 月幾大機會走

原來ching唔喺hk

吊你過左睡眠時間 訓吾著了

屌 想番德國了 香港做狗都食唔飽

一早就要 除非你鐘意浦 唔係留係到有乜意義

Arsenal Giroud Match Worn Shirt Stadium Keyring

Arsenal Giroud Match Worn Shirt Cufflinks

[url]
[/url]

有啲想買鳥

雲加

唔想起身

我都係，好彩可以係張床到訓多一粒鐘都得

長眠喇

早晨

波爾多球迷死開

牙羊同尼馬合照

追完post 路囝

帶著沮喪離開，回程步行往鐵路站那段路，又撞到那位已兜完附近住宅區一個大圈的晨運住戶，結果傾談幾句，才知原來名字叫Mehmet的他今年已79歲，是在英屬殖民地塞浦路斯出生，及後才搬回英國居住。他表示自己已撐阿仙奴很久，但他的姪兒是熱刺球迷，外甥更在Hotspur Way的工作人員之一，自己也曾走入過這間宿敵的訓練場。

他表示自己其實也很欣賞熱刺的球員，特別點名哈利卡尼，也中肯地認為阿仙奴今季的排名，很大機會再被熱刺壓過，但對於阿迷常高呼雲格下台，他的看法則不一樣：「我們很久沒有奪英超又如何？熱刺上次成為英格蘭頂級聯賽霸主，已是1961年；不管我們和熱刺，都不是曼聯或利物浦這些傳統勁旅......」Mehmet還是對兵工廠充滿信心，更稱他最愛球星奧斯爾續約留隊，加上簽入奧巴美揚及米希達利恩等，球隊未來仍是充滿憧憬。

迷雲

死老野撐返死老野互含

一齊長眠喇

唔想追，有無總結？
粒pink lin玩到黑曬？

無總結

原來而家迷雲嘅年齡層已經去到79歲

迷雲無公年齡同地域限制

無分

岩岩追完路狗叫春

迷雲吧 我没有辦法

Ching sick ball

on9仔不分老幼

話左買到羊唔反雲一個月

起碼一年啦

拎到歐霸/前四就撐多一季，之後就躝

有無股joy手足出黎叫春

爺爺會開始不斷簽人

佢拎到歐霸我跳ifc呀

無 你可以收皮

小心打老婆巴打出黎bin9 u

針了

手足

玩留

就算賣哂全隊都要迷雲

拎到聯賽盃冠軍先講

迷雲=垃圾

垃圾=阿迷

g bo i pay

有個雲字都係垃圾
雲加 雲迪克 雲加乙

贏咁多緊係你pay

Fat fat eat g bo

又可以係中環睇ol指定活動

po ji when cheng g bo

拎到r 霸就請

ho ball

Ho ball

U 依家請啦，貢fat

抵撚死

跌左咁多，無錢賺了

我們..是朋友吧..

天氣無咁凍，九龍灣d牙嬋又著黑c

三個都走晒

大陸囝貢早

九龍灣巧多保險g ga wo

撚成球刀唔請手足g bo

抵啦之前當個ex水泡

曼聯翼鋒阿歷斯山齊士逃稅罪成，被判入獄16個月，但能以錢代牢。

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）涉嫌在2012至13年效力西甲勁旅巴塞隆拿期間，就其個人肖像權收入逃稅達89萬鎊，被西班牙當局檢控。

去年1月，山神就曾透過視像通話「出庭」作供，而且認罪，被判入獄16個月，不過他跟當局達成協議，會交回所欠的89萬鎊稅款，以及付出利息，以避免牢獄之災。

西班牙近年致力打擊西甲球星的逃稅問題，巴塞隆拿球王美斯在2016年亦逃稅罪成，被判入獄21個月，而剛離開巴塞的中堅馬斯真蘭奴亦被判入獄1年，不過二人認罪後，同樣以錢代牢。

至於皇家馬德里的基斯坦奴朗拿度同樣被控逃稅，金額高達1300萬鎊，但他堅決否認控罪，案件仍然在審理當中。

狗黎

矛追po,咩樹？

死監躉

追返啦，好快
上個po最後10頁

跌左咁多得返幾千
過年派埋利是無埋喇

派比我ok?

$1

做人咁cheap

Elneny: "There’s nothing impossible in the English Premier League, we still have our chance to compete for the title, we have to fight till the end, many surprises can occur at any point" #Arsenal

Elneny: "If we fail to compete for the title this season, we have to prepare for the next season, but currently we are only thinking about finishing as high as possible in the league" #Arsenal

Elneny on Wenger: "Arsene Wenger is a great manager & has made a great name in football, everyone at #Arsenal know his importance to the club"

Eddie Nketiah on his first Arsenal goal: “A lot of people think it only took me 15 seconds to score for Arsenal, but I’ve been working on it my whole life.” #afc

溫書牙今日好多考試

輸晒喇，包容下啦
未針都算好了.....

3$入 點針牙

前四我都滿足，仲話爭冠=.=

加油牙

Alex Iwobi on Aubameyang: “You can see that he’s got electric pace & an eye for goal as well. He was involved in the link-up play as well, so we’re definitely happy to have him.” #afc

Iwobi on Aubameyang: “We can’t wait to see what he brings to the team. He’s fun, he’s learning faces but he’s definitely enjoying his time here & there’s still more to come from him.” #afc

Iwobi on Mkhitaryan: “We’ve seen glimpses in training & we were just waiting to see it on the pitch. As you can see [from the Everton game], he’s just an amazing player.” #afc

仲有其他垃圾豬晒

牙奶好波

貢早起身上黎吹水

Tittle = 聯賽盃 歐霸

呢兩個先係Elneny主要賽場

Hi all ching

路狗

內房大勝，其他豬少少
夾埋都撚幾球

未跌有幾皮，而家得幾千

Btw，禾清晚晚都係度撚狗

好撚廢 雷斯 睇返車仔場精華
話要基佬換雷斯班人點睇

唔想追，可唔可以簡單講下咩事

佢地俾人道毀滅了

路仔乜事牙

Walcott: "Sam was one of the main reasons why I came to the club. I wanted a manager like that who could get the best out of me. I had that short stint with Sam with England, & to see it now every day, the way the intensity of training is & how demanding it is, has been great"

The sports industry believe that adidas will be Arsenal's next kit provider after their Puma deal runs out in two years. [@MailSport] #afc

NOOOOOOOOOOOO

季前話要搶巴卡約高個d又要點睇

同你一齊灰飛煙滅喇

不過好過nike

仲見到你真係好 仲未針

Me 懺悔了

準備開市，手足要進場了

英超每年結果可能不一，但有些事情像命運一樣，球會永遠掙脫不了。阿仙奴的永恆傷兵潮便是一例。

阿仙奴球迷常常自嘲當中的劇本都是這樣︰季初順風順水，十二月快車期，教授開始叫苦連天想引入冬假，一、二月漸漸出現傷兵，歐聯首回合慘敗次回合贏波光榮出局，當中球隊主力一定也會受傷。然後足總盃、聯賽盃也因球星缺陣而出局，及後軍心不穩，聯賽成績排名下跌，最終熱血保住第四名。

不是嗎？伊度亞度、路斯基、迪亞比，阿仙奴自從搬到新球場，每個時期總會有一個「文員」出現。最新受害者是卡蘇拿，經過兩年努力，仍然可能無法重返球場。就算不計長期傷患，如藍斯、禾確特等短期但頻密的傷兵問題，最少困擾了阿仙奴8-10年。

在正式分析傷兵問題時，我們先來看看阿仙奴傷患數字︰到底是我們主觀感覺，還是阿仙奴真的特別多傷患？

以上圖表紀錄了自2004球季至2014球季的「Day lost to injury」。如果有一人傷出兩星期，那他就會為球隊貢獻了14 Days lost to injury，如果同時有兩個人各傷出兩星期，那加起來就是28日。

10個球季以來，阿仙奴的Day lost to injury達到了13,161日，是英超第二多，僅次於紐卡素，平均每季約有1,300個受傷日。換句話說，這等同阿仙奴每季少了四個球員。

當然，作為多吝嗇的領隊，也不能在人家為球隊受傷時不支薪。有外媒就把阿仙奴在2015/16球季的球員傷患時間所領的薪金作出計算，發現阿仙奴一季「白花」了£15m（1,500萬鎊）在不能上班的員工身上。對經濟學教授來說，這肯定不是他希望看到的。

[img]
[/img]
阿仙奴的眾多傷患，是不幸、還是可避免？

首先，我們也可以把傷患分成兩大類︰一、撞擊類受傷（Contact/Collision Injury）；二、肌肉類受傷（Muscular Injury）。

撞擊類受傷，如骨折、關節移位等，通常是非常不幸的，而且在足球這種節奏快、身體碰撞多的運動，因碰撞受傷可謂在所難免，但要是某隊球員非常慣性地遭遇撞擊類受傷，就是另一回事，下文我們會回到這一點。

肌肉類受傷則相反。英國一位專門研究英超傷患的分析師Ben Dinnery認為，運動肌肉類受傷－或被泛稱為軟組織受傷－只有有足夠的專業運動醫學監督，理論上幾乎是完全可避免的。

而阿仙奴的傷患兩者俱有（這很正常），但如果我們深入看一下2014/15英超球季的肌肉類受傷表，就發現阿仙奴與曼聯皆以14宗傷患，並列榜首。可見阿仙奴不論受傷的頻率和嚴重性，都是英超數一數二。

確認了阿仙奴的傷患問題極度嚴重，那麼，問題出在哪裡？

如果小弟答得到，大概已經被重金禮聘去倫敦了。不過綜合很多理論後，發現主要原因有三個，大家不妨參考一下︰

1. 阿仙奴的訓練，從場地到模式

阿仙奴前球星基昂曾提出過一個觀點，認為球隊遇上傷患一個主要原因，是「賴地硬」。說的是阿仙奴位於倫敦高爾尼（London Colney）的訓練中心，在1999年落成，英格蘭國家隊亦以該場地作為訓練基地。同意基昂這個觀點的，還有傳奇前鋒伊恩胡禮。如果認為不夠客觀，曼聯的里奧費迪南也曾隨英格蘭隊到訪過，他說當中分別「極度明顯」。

為什麼硬地會容易受傷？大家肯定想像到，落地時，較軟的草地（或其泥土）有緩衝作用，但更重要的是即使不跌落地，正常的跑步已經會對足部和足踝、以至膝蓋構成一定損耗，令肌肉類受傷機率增高。

此外，亦有理論說雲加的訓練模式過時。一位叫華凱恩（Raymond Verheijen）的前威爾斯隊醫，就點名批評阿仙奴的訓練方法著重「大量短暫但強度高」的訓練，對體能要求過高，加上頻密賽程，往往球員在季中、或中後段時就受不了。而體能教練Tony Colbert的團隊亦沒有適當調整。

這或許能解釋，阿仙奴的肌肉類傷患何以有相當高的頻率。

2. 戰術問題，令阿仙奴球員更易被踢傷

這句話可能有點blame the victim，不過若 貴球隊在過去十幾個球季不停被踢傷，除了去還神順便問問自己為何如斯不幸外，大可反省一下自己有沒有什麼做錯了。

阿仙奴在2014球季，在英超「最常被攔截（tackled）」和「最常被犯規」的排行榜中，分列第一、第四位。要是你問小弟，阿仙奴的打法節奏明快、傳球、盤扭亦不俗，因為你好波，對手才會迫不得已用超技術來防守。可是，韋拉之後再沒有一個硬朗型的球員。而其他球員本身保護自己的意識似乎有待改進。
[img]
[/img]
回想一下，會發現很多時受重傷的，是缺乏硬朗型球員保護的阿仙奴中場球員－路斯基、卡蘇拿、藍斯、韋舒亞。當英超大部份對手現在都會把最健碩的球員放在中堅或防中位置時，把奧斯爾之流單獨放在他們中間埋身肉搏，實際和謀殺沒有兩樣。

3. 買人啊雲加，買人啊！

有球迷為阿仙奴球員的傷患，按月份紀錄排序，發現了在過去十幾個球季，最多人受傷的日子分別是二月、十二月和一月。無獨有偶，和文初所述的所謂「阿迷劇本」重疊了。此發現有兩個解讀︰

一、天氣凍，又要快車，肌肉不中用
雲加一直是爭取英超歇冬期的中堅份子，從他的球隊受傷的程度來說，並非無的放矢。不過，如果我們看看全英超的按月受傷數字，會發現十月、十一月才是傷患高峰期，十二月和一月反而較低。

二、賽事多，人腳不足，過勞而受傷
阿仙奴作為英超前列份子，足總盃和聯賽盃能出線到較後的階段絕非僥倖；加上雲加的管理下，阿仙奴幾乎季季都打進歐聯十六強。對球會上下或許是好消息，對球員的身體則未必。因為板凳深度不足，或雲加不願大規模輪換，往往在賽事最頻繁的時候，球員陸續傷出。

不過所謂的「過勞論」也有其弱點，因為如車路士、修咸頓等球隊，其實不太輪換（記得摩佬麾下的林伯特和泰利可是鐵人），他們的傷患數字不見得比阿仙奴多。可能是combination of factors吧，畢竟冰封三尺，非一日之寒。

買人除了增強實力，還可以讓球隊在必要時期，多一個輪換的可靠選擇。既然傷兵每年都令你損失1,500萬鎊，何不買一個平靚正的球員，令自己球隊成績和財務上都有改善？

總結︰

如果大家細心看看以上數字，真正能保持球員健康的，Big 6裡非車路士莫屬（前有林伯特，今有艾斯派古達，不知原因和Eva有沒有關係），曼城也不俗。會發現曼聯的傷患數字也不少，此外還有愛華頓；但他們兩隊很少被pinpoint出來講傷患問題，可能是因為他們有足夠的輪換班底，或者即使主力傷出，替補的輪換質素都足以彌補，令球隊在場上表現不會立即下滑。

阿仙奴的傷兵問題，其實已得到雲加、甚至是管理層的正視。據說，球會已經著手興建新型的訓練中心和醫療設備。而在最近球季，阿仙奴的Days Lost to Injury是1,573日，在英超眾多球隊排名第十，可以得到飛躍進步奬。

手足點睇？

Too long didn't read

上個月未爆上去個陣懶得搞射倉為左轉公司已經走哂d股
係得d衍生輸鳩哂
不幸中之大幸

股神

依兩季又好似真係少咗人傷，似係真廢多啲

屌引哂啲mk出黎

系

唉

叫連囝bam晒佢地算了

做乜撚野...

食女MK全面進場

好撚mk...搬返成人台啦

完全搭唔到咀...

2xxxxxxxx

還我真阿伊甸園 烏托邦

kxxxxx打手

你返去鍠PO咪得

雜種狗

WALCOTT: I LOVE WORKING WITH ALLARDYCE

January recruit Theo Walcott says Everton manager Sam Allardyce was a major factor in his decision to swap the Emirates for Goodison Park.

The £20m winger, who left Arsenal in the winter transfer window after 12 seasons, has spoken about his reasoning for moving to Merseyside.

"Sam was one of the main reasons why I came to the club. I wanted a manager like that who could get the best out of me," Walcott said.

"I had that short stint with Sam with England, and to see it now every day, the way the intensity of training is and how demanding it is, has been great."

路仔

Liverpool remains Thomas Lemar's first choice after rejecting new Monaco deal

The Reds made a £78m bid for Lemar in 2017 and are likely to return for him in the summer

中上男神

Arsenal to reward Ainsley Maitland-Niles with contract extension - sources

Arsenal are in talks with Ainsley Maitland-Niles over a new deal following his impressive performances this season, sources close to the club have told ESPN FC.

Sor牙禾清
琴晚坐喺到訓著咗

所以我一早話個女仔唔正常 比路9哄一哄就上釣 一個月已經同居
你以為週街汁到既女會係好野

落過仔嘅點都唔要得 有d野係跟足條女一世！係一世！

道歉都無用 封信琴晚已經寄出左

無野接受唔到
除左生過仔

不過扣唔扣分又後話了

[member]咁你講經 自己又會中出人又唔接受佢俾人中出
同埋唔係食事後 而家d避孕藥d副作用少到冇乜 同你食維他命差唔多[member]

....

不如KING 番 ball

想渣下大波妹

開緊會手殘sorly

Domestic cup or international cup?

圖or老母

A-H都試過

阿叔原來係度咁多年

H 西瓜嚟?

最正係 d dd e

綠日子

香港有H渣

屌奶星喺度KING女不特止仲要KING點中出
有冇管理員可以處理下

過來人既經驗

Call G

有架 1%

佢賣妻求榮就抵啦

有
我條女係咁 仲要多毛

你老婆出黎做PTGF

剩係試過a-f

試過A-C ja

真阿就反
假阿就迷

@連犬，依個Po啲風氣好唔掂，唔該快啲bam晒啲會然

你出文先啦

屌你老未求人做野叫人連犬 =3=

親愛的連jai:
啲死mk 又食女 典蒜牙

你係大陸囝無得食無得討論者

呢到個個傾食女

有冇顧及我地女士既感受

話時話做咩咁多人入左黎吹水

人妖

多雜種

六日子幾耐無同老婆行房

你老婆有呢度啲手足照顧
佢可以安心去搵錢

你不如同路狗結婚啦 廢事佢咁sad

明明又係果啲人 主因係班人比630谷住唔吹
依家補吹

go Las Vegas la diu

阿post都有基佬

路囝：吓結婚？我未玩夠牙=3=
條女：但我比人玩到夠啦^.^

好賤=3=

睇呢段野
覺得下場出沙加同藍斯做防中+中中會死硬
一定會瘋狂俾人拉散

出藍c=中場真空

呢排有手足睇住佢唔會餓親，放心

出返牛奶啦

又反我藍

成兩個月 我個件一星期已經瓜瓜嘈

Ramsey- - - Xhaka
- - - - Elneny

綠日子有手足幫點同

綠帽子：仲好恩愛

狗黎

痴線把口臭過腐屍閪

發覺會然路斯基BB好多仇家

食咁多女

路狗有名你叫

之前飛左個一齊左7年的女友,事業又得意
而家要幫人埋單,算唔算報應?

今集無雙好似好伏

算

牙奶買左？

成個阿po得兩個比人叫做狗
不解釋了

佢開心咪得

吊你地老母

想買牙，但係咁伏唔知點

撐u牙路囝

琴晚去石門飲
一出馬鐵站, D空間整得都幾靚幾舒服
但係D鋪頭睇落個感覺好大陸
就算幾新都好, 都好大陸feel

石門對出果個住宅好似唔錯

係咪會員子普係狗?

好似open world 玩法wo

白光大燈 同啲紅色大字screen 同埋大陸味

一致劣評

好難想像到條女曾經比人屌屎眼,仲要催眠自己唔好介意,而家一齊開心就得
果種矛盾情緒唔係個個頂得順

Song
成個黑人派路

就係呢D
就算寫晒繁體字, 個感覺都好大陸

我覺得幾是正 係新界區多新移民有大陸味姐

睇睇先

唔撚係掛

大家手足欣賞佢既後上入球能力

我最愛始終都係馬鞍山

想做港島人

Me 港島

都係住九龍最正

住慣左新界

路囝巧橙

香港都好多黃底紅字/紅底黃字既廣告，係鮮紅+鮮黃，真係好撚大陸

Me牛屎仔

詳情請睇上個POST最尾十版

又一個原居民牛屎佬

我就係睇完唔敢買

fd買完叫我唔洗買

買左 係伏黎
成日鳩行
無過場畫面 劇情勁少

出左咁多集啦，仲未悶

追返post先知路狗

石門幾好牙有殺利亞食 唔洗跑去大埔

垃圾大陸囝食垃圾野

住左10年馬鞍山, 10幾年港島 (太細個嗰幾年都係港島, 不過冇太大感覺)
馬鞍山
好處: 空間大, 身心舒暢D. 休憩空間多(大公園, 海濱長廊), 圖書館體育館泳池應有盡有, 靜, 多樹木
壞處: 冇乜好食, 公屋多飛仔多, 冇乜娛樂場所, 冇街好行(大商場連鎖鋪, 細商場淘寶鋪)

灣仔
好處: 多野食(各國菜式有平有貴, 其實高汁過油尖旺), 方便, 馬會都三四間; 校區好, 中小幼都有高汁學校
壞處: 多人多車多噪音, 落街四面高樓大廈, 多道友傻人, 壓迫感好大, 放假唔會想落街

又屈

岩岩j 完po
橙

諗緊會唔會新年後買

條女比人玩過ceye都無計啦
最緊要係唔好瀨屎

mos市中心咪好住囉

故事近乎0
唔夠以前咁熱血

結左緍日子流流長，邊個知

一路屌一路噴屎

見你早一兩日好似好期待

狗也不屌

初初係
玩落屌哂老母

痴撚線 上10頁完全搭唔到咀...
又中出 又ceye 又食處

我都潛左水了

無人king ball

收嗲啦

矛人king ball 去撚下d玩具撚算

路狗好早同我講過
原來SAD到今日

咁都唔叫佢分手

嗰啲咩天宇海 聽濤都幾好
不過冇野食

橙 安慰下佢啦

早訓原來無用 都係走哂d堂

條女比人玩ceye姐
又唔係玩你ceye
怕咩牙

追左10頁po
我睇左D咩

起碼條女都坦白 過去計較得咁多咩
BTW 佢無同我講過玩ceye (呢樣我都接受唔到)
唔係做雞咪得囉

是牙
可以互相玩 幾好

依家啲辣殺00後...

個底線咁低
每次狗仔式一見到佢個ceye就會諗返起俾個ex玩過

不過可以唔玩狗仔式既
玩女上個觀感可能好好多

環境清幽但冇配套

為左唔見個ceye就唔玩後入
斬腳指避沙蟲

出市中心買餸都要搭小巴
不過望住個海/河 幾好

c i 插住假鳩

ex條9

你地有冇理過路仔感受架仲係咁講CEYE

係男人插佢屎眼啦
仲要次次扑次次插

喂，做乜唔加密牙

玩得多條女會失禁牙

有fd住果邊牙
對住馬場個境幾好
但出入連埋等車要半個鐘，一來一回都成個鐘
要自己渣車先方便

老老豆豆 路狗心入面一定好唔鐘意
BTW 都無得幫 時光唔會倒流
真係結左 咪成世un住個心
食飯個陣... 唉你知唔知.... 又乜又柒

LTA quote of the day:

" I was really surprised by Ozil's departure,he seemed to me to be the second best player at Madrid after Ronaldo. He'll be great for Arsenal"

-Cesc Fabregas on Mesut Ozil, 2013

要佢記住個屎眼唔可以立亂比人玩

抵啦，佢都有今日

Davide Torchia (Daniele Rugani’s agent): “Arsenal? They didn’t launch any attempts for him. They expressed a liking for him but we have respect for Juventus.” [Radio Sportiva] #afc

仲JER

不過老老柒柒
未結婚已經有野介意點會結得成牙

Apart from a good young winger, I don't want any more offensive signings unless someone leaves.

✔CDM
✔CB
✔GK
These 3 are the KEY areas to strengthen. 3 top quality players and we are going to compete with the very best next season. Do not underestimate The Arsenal.

依家裝修完算多左架啦
但真係無野好食
不過退休黎講係幾好住既

仲點會諗結婚啊
可能遲下返大陸又可以比個藉口自己溝第二個

叫條女去補返個處女膜都得既
BB我有份禮物送比你

king ball躝啦
講緊屌女ci牙

退休既話想住獨立屋

Cap左圖

你班仆街
寧教人打仔 莫教人分妻啊

平時谷埋谷埋的怨憤一次過爆晒出來

條撚屌仔平時玩玩埋埋咁多女
依家中一次伏就叫曬春咁
食屎啦

唔係話乜呢個散既機會好高

路: 寧天下人負我,莫要我負天下人

橙

ci都玩得，會唔會已經玩埋3456p
sm捆綁公開露出嫁

之後就會有閃卡

cwa好出力jer

Yes 好大仇口咁

JER得好撚癲

我10後=.=

反路狗大將軍結集

前世有仇咁

今日好肚餓=,= 食咗兩碟飯

CDM 講左幾多年

想當年馬維那去左邊

垃圾嚟 不了

屌牙
無雙要玩第二隻人要由頭玩起
我屌你老母

垃圾驚

唔是不嬲都係咁咩

重點係一開波無得揀夏侯惇果啲
得曹操揀
個地圖閪咁大
打一關起碼半粒鐘起跳

想同路囝講聲加油牙…

追返post都覺得巧橙

Ci2Q Ben Chow 都損

夠啦 你地係咪想逼死路仔

埋單

得禾一個真心g 持嘔囝bb

糞作 無雙8

【綜合英格蘭外電】摩連奴在兩年前被車路士辭退，由藍轉紅加盟曼聯，一年多已簽下不少極高薪球員，據悉上月加盟的阿歷斯山齊士，周薪高達45萬鎊（約500萬港元），據報已引起連鎖反應，門將迪基亞便希望新合約的周薪可加至37.5萬鎊（約400萬港元）。

僅次山神曼聯第二高

毋庸置疑，迪基亞必為近年表現最穩定的曼聯球員。這位27歲門將與曼聯的合約，將至明年夏天完結，早前迪基亞已表明不急於續約。而英國《太陽報》報道，曼聯正草擬迪基亞的新合約，有傳現時周薪為21萬鎊的迪基亞，本身希望新合約周薪追平保羅普巴的29萬鎊，不過隨着山齊士獲得45萬鎊周薪，迪基亞也希望趁機將周薪加至37.5萬鎊，成為隊內第二高薪球員。
而據曼聯內部消息人士指，會方本身只打算將迪基亞的周薪加至25萬鎊，看來未來曼聯在薪酬支出方面，將有一定程度加幅。
雖然迪基亞所要求的周薪加幅比預期高，相信曼聯亦會出盡全力挽留這位門將，事關皇家馬德里希望收購迪基亞的傳聞不絕於耳，有傳曼聯已為迪基亞標價1.15億鎊（約12.5億港元）的天價，若迪基亞拒絕續約，皇馬可等待他的合約到期後，免費得到這位門將。而領隊摩連奴早前已向傳媒表示，希望曼聯利用迪基亞合約內延長一年的選項，盡一切努力留住這位後防定海神針。

今時今日連藍斯都25萬
DDG好難唔加俾佢

英國《獨立報》報道，利物浦在法國國腳湯馬士林馬拒絕了法甲摩納哥所提供的一紙新合約後，目前正密切注視事態發展。

利記領隊高路普在冬季轉會窗期間將菲臘比古天奴售予巴塞隆拿後，一直希望馬上引入這名年僅22歲的攻擊球員作直接替補，但摩納哥方面無意在季中失去這名主力戰將，故高路普的如意算盤未能打響。根據報道，湯馬士林馬最近拒絕了摩納哥提出續約的要求，令外界相信他離隊不過是時間上的問題。

紅軍在2017年曾經出價7,800萬鎊求購湯馬士林馬，惟最終未能成事。

爺爺應該唔爭啦掛

老屎忽太保守

利撚話簽埋藍斯牙

仆街覓膠仲專登提屎忽

就算廸基亞60萬周薪都好合理

我廠完勝利狗

搵得仲多過去鍠

Liverpool are heavy favourites to sign Aaron Ramsey, according to bookmakers #LFC

唔好牙

猁既新10號仔

死撚開啦dllm 柒頭痢

藍斯唔續約，就買林馬

好撚賤係咁jer

小妹就係路清女友

藍斯，牙奶同ox

廸基亞對阿記個場好似田雞對魔鬼隊咁款 剩係呢場已經抵佢加幾皮周薪啦

阿仙奴回收場

No need la, ho fai break up

柒頭利其實知唔知個醜字點寫
真係好肉酸呀呢隊波

之前好似話想買牛奶, 過主啦

藍斯唔續約你都無計

ramshit留唔住就真係算鳩數吧啦

樓上兩個

但條友唔係好廢架咩
Btw 我覺得爺爺係俾桑治洗左腦
之後買個啲防中好似迪達子 沙加 改做99都係睇重傳送能力
想防中成為攻擊的第一點
法明尼同99打得幾好都冇正選

企開d啦 釣你老母

好似係你問介唔介意先

牙嫂我係mk子，路狗有咩對你唔好想搵人傾訴可以搵我牙

好

Big 6 防中都有一定傳送能力 不過爺爺已經走火入魔

唔買kante 屌佢

點解青年軍個時唔要傾

Maia, Rodri, Diawara都傳到下波

8歲又好難講既，邊個知姐，
可能佢留左係阿狗10歲就斷腳踢唔到波呢

邊隊會要佢

疤狗
契哥！

一定傳送能力 即係防守係先決條件
條老野買親都係傳球行先
一係就改造攻擊球員打防中

利物浦

究識

才華勁到

食藥中出好正常姐，我見過d癲鳩唔食藥中出

Hoho j

成班賤到

G 持路囝

班屎忽鬼

今日既topic好難入黎9 up

我冇，真係接受唔到

做雞百人斬咪一樣唔要，唔好講到我地接受到娶隻雞咁先

一齊入黎笑下

好笑ja

堅想買!!!
難唔難除? 會唔會整到爛咁濟先除到?

唔會，OG d case同佢條女一樣，出名夠鬆

唔會牙
旁邊係膠黎有少少彈性，唔洗好用力都除到

做咩無啦啦jer埋我

原來而家d人底線咁低

如果成個軟膠就正

阿仙奴變佐條減頓

正

記得睇4個女仔三個bar個陣，非法肛交同殺人一樣係判終身

佢地講既我真係冇邊樣係接受到
不過我應該冇機會遇到呢d難題

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
靚好主觀
依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親香港女仔高登班毒男一定搵到野彈
Angelababy 又唔靚
Janice Man又唔靚
kama又唔靚
A-Lin又唔靚
諸葛梓岐又唔靚
周秀娜又唔靚
動漫Maggie又唔靚
E-Cup baby又唔靚
Anjaylia又唔靚
香港妹帶大眼仔，一個二個 大眼仔，呸
台妹帶大眼仔，一個二個好似盲左咁 好正
台妹冇樣，佢地會讚有波
連波都冇，佢地會讚有靚腳
香港妹有樣，佢地會嫌人冇波
連波都有，佢地就會話人冇靚腳
你睇d高登仔
無圖就跪晒要睇圖
變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通，好差
係度嫌三嫌四
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地有樣有波又話人把聲難聽，卜野一叫就慘
人地樣樣都有又話人mk．．．咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人mk．．．著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母！除左識話人做雞之外仲識d咩！
你班仆街根本連女都無得屌呀！
上高登就扮撚晒大少，乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係高登同d人妖娘娘調情
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個白韻琴你地d毒男都成班餓狗搶屎咁搶住屌呀白小姐呀！

我都想要個處女，就黎要去產房搵

仇家太多

笑下姐

收到風全香港9成靚女既處都係mk子破

好彩你條女唔靚咋

咁OG講嘅係事實喎

咪拗啦 禾矛乜野 自己中意未得

OG有冇 iphone 6s ozil

咪理班撚屌
撐u牙

屌啦星係鋪頭有個客幾似159 嚇死me

呢樣真，好彩我條女唔靚

RYO蛇依家返緊工了？

巧耐矛見佢上水啦喎

有牙，等迷普佢地用一排睇下覺得典先啦 廢事伏鳩d手足啦

太子爺洗撚返工

你直接拎個比禾試下 是咪得giroud ?

吊牙，原來又係太子爺…同你一樣

今日變佐路仔討論區，完全搭唔到嘴

我想借d耳見下你j下男神姐>3<

-3-

換左電話先搵你要得唔得呀og

喂加返密啦

呃啦

jer夠路囝未呀

起碼講到過年

禾無jer 梨牙

搭唔到嘴齋睇都好笑

完全唔好笑囉=3=

用CI已經叫加密左

og唔覆我

不如屌下迷贊手足算

法國路狗叫春特別多人討論

禾清訓左可以屌迷禾

夾埋尋晚果10版
加埋而家27版
接近笑左1個POST了

rich

得牙-__-""

係嘅男神

毅進星 $100

又話停戰=3="

犯規！

路囝好波，不枉我一路g持你

給 拍7年拖散左但仲未放低既自己

路仔？

仲jer

真手足

為佢好咋

條女好慘
（講緊上面個po)

個個都係食女獸

搭唔到咀

屌啦星 屈我請食飯

男朋友係咁用架啦

你當人係g 人地當你atm

=.=...

=_=食飯埋單

我幾時做左ryo條女-3-...

你sp咋

不如問你幾時唔係

Antonio Conte's agent, Federico Pastorello has indicated that Arsenal are a more likely destination than Chelsea for Napoli's Maurizio Sarri

“Sarri? Arsenal are mainly being talked about for him." #afc

ryo蛇

ryo sir ci.......

又提

一講CI就諗起香港撚嬲之友果段城市論壇

？

路囝都無玩過ci......

Ci 依兩個字

custom inspector

正呀屌你老母

干daddy

笑撚死

邊位清貢勁

全部都代表路狗條女個CI

5巧貢拉梨地=.=

條片笑撚死禾

反路黨出哂黎

呢件冇有爺爺咁勁

爺爺勁好多

意甲信唔過

踢進攻足球
宜家Napoli 一分領先緊祖記

季尾過嚟挑戰自己啦屌

Arsenal FC @Arsenal

🎈 Have a good one, @carljenkinson

贊堅臣已經26歲

躝啦

唔係大肉腸黎

進攻足球都巧牙 巧過呢家鳩搓

養左條垃圾咁多年

Jorghino好丁？

而家攻擊力根本就冇問題

系領隊問題

球場太硬了

最衰都係個ci

又黎 係咪想逼死路狗

其實佢上黎呻完咪仲唔開心

比d尊重

我地唔撚佢,佢自己都會不斷撚自己啦

今個星期343又回到鳩搓架啦

收嗲啦=_=

自動波啦屌

世界變 見到個小學雞同d fd子講話要屌囡

好賤呀

問返佢識扯旗未

樓主

咪又係腸

成個po都係講屌女
成班狗黎

咁講iwobi

好多菌

屌iwobi

你仲痴線

食飽先玩

Cech could still miss the derby

Arsene starts with a bit of team news ahead of the Spurs game. Cech has not yet been cleared to play.

“We should have a similar squad to Everton. Maybe Welbeck will be back.

“We are not sure with Cech, he has not practised. I don’t know if he should be available.

“Nacho Monreal should be alright.”

瀨瀨下放屁-.-

Cech decision to be made tomorrow

A decision on Cech will be made tomorrow - but Wenger is not against the idea of starting Ospina.

“I have no problem.

“Ospina or Cech, I will make that decision tomorrow.

“I will not take any risk if he is not 100 per cent for because I have full confidence in David Ospina.”

Wenger's message to players on derby day

Wenger has told his players to ensure the occasion doesn’t get the better of them.

“You have to find a good balance between rational and emotional.

“You have not to let the emotions take over.

“At the end of the day it is down to making good decisions on the pitch.”

More on the meaning of the derby

Wenger says it is an important game - and one that he gets himself psyched up for.

“[I have] huge passion before the game.

“I worked with Pat Rice for many years, he of course got me very quickly on that territory.

“It is a game that is a bit more charged emotionally. This season if you look at the table for us it’s a very important game.”

Wembley won't feel like an away game

Arsenal have a great record at Wembley and that’s going to work in their favour, according to Wenger.

“It has a little weight in it because we feel we have a good level of performance there.

“It won’t feel too much ‘away’ in that situation.”

Kane the best in Europe

Wenger believes Harry Kane is the best striker in Europe.

When asked if there was anyone better, Wenger said:

“If you look at the numbers, no.”

However, he adds: “Our strikers are top class as well and we want them to express their talent.”

Wenger on leaving Lacazette on the bench

Wenger has answered a question on Lacazette being left on the bench during the win over Everton last week.

He claims that he would have been used if it wasn’t for the goalkeeper injury.

“You do not have to understand too much.

“What you want is for everyone to be focused to win the game.

“In this game he didn’t come on because we had a problem with the goalkeeper.”

有冇清中左流感

Wenger on English players diving

Wenger has hit out at Dele Alli amid his recent diving storm.

He claims that foreign players used to be known for going down easily... but the times have changed.

In reference to Pochettino’s comments on tricking opponents, he said: “I am convinced he wanted to see tricking your opponent is to be clever. Was it an apology for diving? I’m not sure.

“In my case, no. We want to get diving out of the game.

“It used to be the foreigners but I must say the English players have learnt very quickly and are maybe the masters now.”

Weighing in on the Mahrez situation

Wenger has weighed in one Mahrez’s current absence from Leicester training.

“You want the clubs to behave well and the players to behave well.

“In the case of Mahrez which I know a bit the story, I wouldn’t want to come out on that.”

On the impact of new signings

Wenger is keen to make sure the initial impact of new signings doesn’t wane.

“It gives a new hope when fresh players come in,” he said.

“But the most important is the team performance. You want a positive history.

“At the start to gives you a swing but after it needs to be backed by performances of the team.”

咳左成個星期了

死左好多人

How do you stop Harry Kane?

So, how do you stop Harry Kane?

“I can talk and talk and talk, but it’s the numbers which will show that.

“The best way to defend is to have the numbers and take the game to them.”

Has Pochettino's success surprised Wenger?

Wenger has been asked if Pochettino’s success at Tottenham has at all surprised him.

“Yes and no. I think always when a manager comes in the club has done so homework and he has some talent.

“You wish every manager who comes in to bring something special and to survive in a world that is very harsh and demanding.”

take Care

Cls 訓左 9 個鐘仲講緊 ceye

Wenger confident at Wembley

Wenger now returns to an earlier point.

He much prefers that the game is being played at Wembley, as oppose to White Hart Lane.

“Yes, because we have a good record there.”

Aubameyang and Mkhitatryan backed e

Wenger has no doubts that Aubameyang and Mkhitaryan will keep on performing.

“Once the game has started, these guys have top-level experience.

“They know what’s important and that’s to focus on their performance.

“These guys are top quality players. Why should they not repeat the performance [vs. Everton].”

30歲 人工$9000 想知定位如何？

可買樓了

佢地好想玩

Big praise for Mkhitaryan

On Mkhitayan’s attitude, Wenger has been impressed.

“He has a very professional attitude in training and matches.

“I’m not surprised by that - to me, it’s completely normal.”

係

用gps啦屌

想問下d金融精英手足，CEO呢個位幾時由行政總裁變左做叫首席執行官

yes 9000usd過到5百萬樓壓測

又撚呢度D手足

垃圾

冇錢買智能電話

你低過20k 自己檢討下啦

禾清120K

no need check ip

啲仆街大陸狗叫法黎

下半場

個名咁大陸既

AS ching教禾典行

首席執行官唔係COO咩
求解答了

Chief Executive Officer
按仆街大陸佬啲鳩思維
Chief: 首席
Executive: 執行
Officer: 官

屌佢老母

內地譯名好偉大

有時候見到啲上市公司啲文件中文核撚突突, 唔好屌啲翻譯譯得差
有時翻譯完, 啲大陸佬會自把自為改鳩晒
甚至係佢俾中文, 啲翻譯譯做英文

等睇阿傾同阿孫強姦阿狗防線

唔好話我唔點條好路你行
你1000蚊租個香港島400呎單位俾我
我幫你擺陣轉運

望下你條女 然後入黎睇下你幾多分

買到港島400呎單位禾就唔洗你擺陣了

on9 standard 禾條女（神）無波已經俾佢減咗十分

已有now加世界杯pass幾$牙

煮飯 +2

無入黎一個鐘又有新料 ？

又矖

stop la
撚走左之後無得笑牙

yes，呢幾日要食飽啲
唔係到時又食唔落飯

宜家呢到都好多手足mindfuck 緊路囝

手足又係高層

上次禾地然2-0喎
今場我地又有尼日尼阿美斯，驚乜

低級員工
成日俾啲大陸狗玩

迷得禾都係人生贏家

發現左20110522既同事
球衣印字KITROOM係唔係全香港最高質???

funson reported

禾仔9up刀信- -

迷得禾眼光都有返咁上下

驚美斯見對面太廢幫對面手

上場球單刀

場場踢到上場咁就唔反了

ok，迷普搵u，禾地搵迷普拎link

唔係和脾 單刀都茅呀清

走到位先有威脅

Time will prove ar- -

係會員累左佢

我地次次係迷普屋企睇，平唔平關禾地咩事
話知佢加價100%

今次D 時間好撚正
放工返到屋企就宜落睇波

real ah 真係愛既南京大屠殺有佢份都係咁愛

之前R歐盃d西時間，要捱夜睇

大陸佬真係好低智
成撚日屌你人崇洋 但自己啲中文就歐化到仆街
行政總裁 行政之事總理裁斷 一睇就明
乜撚野 首席執行官
你都係最大嗰個啦 重首乜席
執行？你執行乜q呀 公司你揸莊架
執行官仲好笑連文法都錯 執行個官？
大陸狗正傻閪

Mo ar-.-

Football pundit

又唔認

啊嫂路狗之前一路有同條大陸妹開房扑野！

仆街仔

冰有牙 又9up=0=

做乜係甘jer佢 ？

5g牙

冇成本，又可以玩野...

你同大陸妹冇扑過野？
夠薑講多次

琴晚矛訓 刀是去訓陣先

靚兜呀喂

Who told the boss about the importance of the north London derby when he arrived?

🗣 “Pat Rice very quickly got me on that territory! Now I always remember the huge passion in every game.”

#THFCvAFC

dllm d廢老mtr未開門就叫唔該

King ball anyone

條女有冇挽過波交？

打比可能出ooo

Firm 咗一定出

細蚊仔唔識野

你都幾撚變態

Double penetration

聽講禾清條女都係ipad黎…

聽日先決定出冰個牙

講緊路仔個件

咪又係中出十年發

邊敢講禾清條女，唔驚收6c信咩

成個post都無人king ball

禾唔系人牙 睇晒爺爺個press內容

睇porn梗係睇做現實做唔到既先過癮

贊子生日快樂

J過禾清條女隻手指，之後就收到6c信了

咁睇普通扑野就得啦

仆街了

1001

Press有冇咩特別野講

有新po 未牙